［有圖］旺角夢遊完唔好坐紅Van

有司機喺車廂Set cam，特別係藍絲潮聯

Cls

推

big brother

好多紅van都係黑勢力控制
所以呢....警黑合作無間

係時間打去旺角警署投訴先達對出嘅紅van站有詳泊小巴啦
3661 1642
旺角交通部

2014 試過啦. 黑蛇集團唔理, 跟住又係屌鳩D市民

我無嘢講

真係有圖